Lemberg和他的團隊最初認為Tiktaalik可能使用類似鱷魚的咬咬動作來進食，因為它們的下巴明顯相似。 這種古老的魚和鱷魚的混搭使用關鍵的適應性誘捕獵物|凱特·Baggaley | 2021年2月3日|大眾科學 
 這個頜骨來自白堊紀末期的滄龍。 這種古老的海洋爬行動物有著獨一無二的咬傷|Jake Buehler, 2021年2月2日|科學新聞 
 去年，OpenAI的GPT-3算法在規模上(當時有創紀錄的1750億個參數)和能力上都令人驚歎。 新的“液體”AI從它的世界經驗中不斷學習|Jason Dorrier | 2021年1月31日|奇點樞紐 
 大多數節肢動物的下顎和我們的類似，稱為下頜骨。 解說:昆蟲、蛛形綱動物和其他節肢動物|柯蒂斯·塞加拉| 2021年1月19日|學生科學新聞 
 如果你想通過咬緊牙關來釋放壓力，很有可能你的脊柱周圍和下巴下方的肌肉會感到僵硬。 給自己按摩的一步一步指南|Sandra Gutierrez G. | 2021年1月14日|大眾科學 
 世界各地的航空專家聽到這個消息都目瞪口呆。 惱人的機場延誤可能阻止你成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸 
 我劃了1015下，才在橙色的世界裡看到這片綠色，我的下巴都快掉下來了。 “沙漠高爾夫”是“憤怒的小鳥”的現代藝術|亞歷克庫巴斯-邁耶| 2015年1月2日 
 被稱為“盒子裡的磚頭”(brick-in-box)回報率的欺詐細節令人瞠目結舌。 零售商退貨櫃臺110億美元的瘋狂騙局 Nestel | 2014年12月19日|每日野獸 
 即使按照美國政治已經充斥著金錢的標準，埃爾德里奇的競選活動也是令人瞠目結舌的奇觀。 克里斯·休斯和肖恩·埃爾德里奇的興衰，美國最糟糕的同性戀權力夫婦|詹姆斯·基爾奇| 2014年12月9日|每日野獸 
 很快全美都能看到雷和珍妮在拳擊臺上，一拳打在她下巴上。 價值4400萬美元的NFL特氟龍老闆Mike Barnicle | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 我的神醫向我保證，給這個特徵加上一個突出的下顎的特徵是可行的。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 它通常從靠近後腿的側翼抓住獵物，或從下顎以下的喉嚨抓住獵物。 獵獅|R.M. 巴蘭坦 
 他的下巴被打得粉碎，但我見過有人因為弄斷一個項圈而拉長了臉。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 他長著一張蒼白的長臉，面色冷漠，有著普通的美國人的燈籠下巴。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 警察盯著那個學員看了一會兒，然後他的下巴掉了下來，手裡的棍子也掉了下來。 《普特南大廳之謎》|阿瑟·m·溫菲爾德